AVA128 實用面積:177呎售 550萬元,買果個一定係傻嘅

31000/呎 個業主智障？

買得起 = 多錢過你 = 90%機會醒過你

何謂高回報投資？

買來租比人
好多人租

推高個參考價啫

樓盤名「真。狗屋」

面就呢個價，底回幾多就另一回事

550萬分15年用30000萬租間500-600尺無咁嬲

佢係估樓市升既賭博 無話on 唔on9 佢買得起都唔會住啦 最多放租

咁唔通你話而家入市買騰信，蘋果既人on9咩。

每個人心目中對一樣野既價值都唔同